《國安法》並不可怕，最可怕嘅係中國人嘅劣根性將會一一浮現！

我指既「中國人」係廣義上嘅中國人，者係華人。

香港講到底都係一個中國華人社會，中國人背負左幾千年嘅自卑，又怕死怯懦，利益又重於信念，呢個已經係DNA民族性黎。

係立法初期，社會係未適應嘅時候一定仲有零聲抗爭。 但當佢拉多一兩件，以華人性格多數收聲。 當過咗三四個月之後，法例就會同華人嗰種卑劣民族性產生化學作用，呢個化學作用對比強權會帶來無比嘅殺傷力，共產黨都係靠呢種化學作用牢牢管治中國人。

因為大家都預視到自己係將來會受一段時間嘅壓迫，而人總需要生存，所以個個都因為怕死而係唔夠膽反抗之下唯有苟且偷生。 當呢個環境因素出現之後，人為左求活視野就會狹窄，睇嘢開始短視，所有嘢都著重眼前利益，咁人與人之間嘅互相舉報自然就會出現。 為咗阻止同事升職上位，就算我本身係黃我都會舉報佢。老師亦都會舉報同學，同學之間亦會互篤，鄰舍之間嘅話題亦都只會流於客套說話，到嗰個時候就一定冇人夠膽講抗爭，而人與人之間嘅互信亦都已經全面崩潰。 剩返嘅好人見到咁嘅情況都會被迫同流合污，因為佢都知道當成個社會都冇人講良心嘅時候，而你繼續講良心既話，最終蝕抵嘅就係你自己，而代價並唔係少少金錢，而係以年計嘅牢獄之災，到時係連少少前途都冇埋。

係個個都為咗短期利益下，小市民就弱肉強食，商家佬做生意一樣會變得不擇手段。為咗賺快錢，商品質素自然會下降，係唔講良心下食品都會做假，好彩嘅食你唔死，一個唔小心有毒嘅你死撚左你老竇老母都未必會追究，因為當你老竇追究食環署失職時，世伯就係尋釁滋事，甚至係顛覆國家政權，咁世伯最後一樣唯有當生少過。 而呢啲情況係每隔幾年就會發生幾次，官商當然係勾結啦，死嘅只不過係你地，但都到最後都係唯有當生少過。

共產黨只要捉幾個人祭旗，係華人社會下效果已經可以好大，共產黨完全不費吹灰之力已經將你中國牢牢管治。 而華人嗰種墮落腐敗速度係你想像唔到。

《國安法》下唔使一年半載，留得喺度嘅香港人就要準備係呢個亳無人性、毫無道德、價值扭曲嘅社會之中求存。極權政權從來都係不是最可怕，共產黨䇄立咁多年都係靠華人呢種劣根性。

《國安法》並不可怕，最可怕嘅係中國人嘅民族性。

簡單講，文革2

華人個種就冚家剷！！ 抵撚死！！

香港人唔係中國人，亦都唔得咩華人，呢啲血統論係清朝時期嘅觀念，香港人就係叫返香港人

所以我支持真香港人一齊走，好過留低俾人強姦

我唔係討論緊你呢樣野

我係指廣義上嘅「中國人」，台灣人都係一樣

總之受中華文化薰陶下長大既華人都一樣擁有呢啲DNA

咁你想點呀
移民定入黨?

同意

我最撚怕就係
呢條例令到 某D香港人 擁抱搶去佢地自由既人
去幫呢班人 整死香港人

台灣人就係台灣人，唔係咩華人，更加唔係咩中國人

True

你咁肯定西方人唔會咁？

屌你聽下佢講野先啦好無
人地講緊廣義血源論指既邊種人
你就死都要講文化+身份認同上係邊度人
兩樣野根本兩個範疇 唔好包拗頸得唔得

喺繁榮盛世下都會，但去到最極端嘅情況下，鬼佬係短期利益 同 信念中，講到底係會揀後者。

為咗少少利益乜信念都可以放棄，呢樣野係華人係做到極致。

依個係MEME（文化基因）嘅真正意思
香港人係有中國人嘅劣性文化基因
平時係隱性基因，俾國安法引爆之後香港嘅本土基因會俾隱性基因吞食

又要引返肥彭句野

佢哋有多㡬%人有sense of honour, 中華文化嘅榮譽感只局限於光宗耀祖
嗰幾%人正正係形成足夠反抗力量嘅關鍵

香港後生已經似西方人，但係人口太少，社會力量太細，出頭者太快被打壓（尤其係來自同樣反共嘅人），上年抗爭已經係奇蹟

大律師公會同法律界已投共
選擇呃香港人接受23條

d100郁袁伯伯其實唔係因為李豬明
而係因為袁伯伯把香港警魔姦淫示威者變成國際議題

飯民一直嘗試cool down香港警魔的性罪行
因為既要反共永續議席,又唔敢激嬲中共至係班人本質

所以要得到民主 其實唯一一條路就係脫離漢文化，實行去漢化，重新自己個民族嘅本質

一人一post推71
Facebook ig airdrop

鬼佬面對咁嘅情況選擇信念之後,就會團結起來對林強權

同樣情況之下華人會選擇各自自身嘅短期利益

之後就會割席自保求情表宗

去到最後連黃絲都會 賣友求榮 互相督灰

佢哋絕對唔會諗住第三條路 對林強權

因為佢哋已經選擇放棄信念

又或者發覺做唔到所以唔做

反而冇諗過應唔應該去做

再補充

中國大陸就係中國人管治中國人

華人因為DNA一有權就會用到盡 , 被管治嘅華人因為DNA一樣甘於做奴隸

所以中國而家就係華人管治華人的共孽

望住新彊全世界都冇野做到
唔洗期望香港人會好得去邊
當迫到藍屍埋牆角佢地都只係會屌香港人,唔會屌有槍既政府

無錯呀
但都要繼續堅持抗爭

呢個係中國文化嘅問題
唔係華人DNA
同一個人喺唔同地方生長都有唔同性格
南橘北枳
何必要歧視自己族群

睇大6依家情況就知。

1）又係分化樓主
2）起底
3）負評
4）出返去

根本受中原文化影響嘅都有依種民族性 包括台港澳中越韓 上面條傻尻係要吵國籍論

信仰問題。

咪標籤香港人，如果香港人係中國人就唔會有反送中，就算中國人，上世紀都有五四運動同八九民運，標籤行為無助討論同中共分化行為同刻意矮化無分別

類似19才子講既小農dna?

根本必需徹底清洗哂所謂華夏文明先有得救

其實真係有關係，唔使講立法後，而家濫捕已經出現寒蟬效應，今年同上年差幾遠有眼睇

納粹屠殺猶太人係猶太人自願定被迫

咁鬥紅囉

事實係大部份人都會選擇做順民收聲, 支共玩透中國人嘅人性, 點會唔知

有骨氣有能力有智慧嘅就會移民走人, 唔同支共玩

咁香港剩返9成9都係順民, 即係同支那一樣, 舉國上下都係聽党的話聽党指揮沒有思考嘅屁民韭菜, 唔駛美國去取消香港嘅特殊特遇, 都會變成一個普通嘅支那二線城市

我覺得樓主呢啲戇尻可怕啲

小農DNA

咁你唔洗怕
條例成立之前一直都有
3萬+過半立法會議員+問責官員+鄉黑+藍絲

一定要完成去中華化

不單止唔好認做中國人

連咩華人都唔好做

PUSHHHH
要提防！！

上年冇不反既遊行 已經少一半人出
如果要黎明行動果隻人數 起馬要有野激發到先
唔係話d乜野 但佢而家立法都可以擺到明唔經港共手
而家要直接對抗中共 如果你嚮往以前既抗爭手法 可以坦白講 係冇用

會死架 冇人救到你架

但係事實係DNA注定左
好似打機唔同種族有唔同特性咁

華人去到邊, 都係相對較識理財/諗清楚幾步先行(怕事)

所以比民意授權美國做野真係好重要

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉Thanks, Pompeo比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

係另一面, 一直都存在既官商勾結問題, 會嚴重好幾十倍
一直以來都有媒體去搵到政府, 商家, 社會做得唔岩既野, 起碼佢地都唔會太過份

而家佢將所有反政府既媒體全部都KO哂, 同支那一樣, 真相無人會知, 無人管, 你估下社會不公, 官商勾結會幾嚴重? 呢幾十年既仆街商家佬, 衰還衰, 但唔會比你死, 點都比你吊住條命, 而家大量支那商人進場, 我真係想像唔到香港人黎緊呢十幾廿年, 會幾辛苦

BTW, 聽日維園見

push

中國人就係冚家剷之中既冚家剷

e d叫 小農dna 同 千年華人劣根性

相信香港人，民族自強

華人雖然唔係咩嚴格既觀念，但係喺呢個context之下係指受中國傳統文化觀念影響既族群，喺呢個理解之下香港人都包咗係入面，你就算唔係由細到大讀咩四書五經讀咩儒家，但係你一代一代既家庭教育係入面會滲入咗啲以前中國人因為歷史經歷形成咗既觀念，係滲到可能我哋自己都發覺唔到，可能香港人因為相對西化社會係有溝淡咗亦都冇支那經歷過文革嗰種惡劣既natural selection，但係的確喺文化DNA上係有「華人」基因
呢樣嘢要文化上積極去中國化兩三代以上先有可能根除

correct

依個所謂中國人既劣根性其實係帝制獨裁政權下既產物
千幾年黎都活係強權統治底下
你唔做順民奴材既一早已經死左啦
適者生存 改變唔到環境自然要去適應
唔係個個會同強權對抗揾命搏
而且歷史上反抗既人無好下場既係多不勝數
所以依個係獨裁制度下生存之道
亦係你所講既劣根性
人性本黎就醜惡
係不公平既制度下更加表露無遺
但良好既制度會令大多數人既醜惡收埋左

人不為己 天誅地滅
人地唔想死 你唔怪得人嫁喎
有人覺得命仔緊要
有人覺得自由緊要
價值觀不同而已
更何況有家庭既人
生存更加唔係一個人既事

收聲晒兩毛狗

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

好撚中
變到同大陸一樣

講咗咁撚耐，你冇春袋唔敢劏狗，做乜都係多撚餘

當然你話細細個俾西方白人家庭adopt咗既「華人」就冇呢個問題啦，文化上完全都唔係華人嚟
至於血統上華人我認為呢樣嘢實際上係唔撚存在

華人劣根性真係好仆街 幾千年都改撚唔到

相信香港民族有別於支那賤畜
我們不能屈服

咁計法意大利人德國人法國人都係羅馬人？

我哋要小心既係香港呢種走向白色恐怖既狀態會係另一個惡劣既natural selection，會將香港人本身西化既文化基因淘汰，再將本來已經開始溝淡既惡性支那文化基因再變成主流，survival of the fittest，fittest並唔代表係最「優質」，而係最能夠喺某個環境之下生存既genomes
最後最賤格最似支那人既仆街先能夠生存落嚟，其他人死既死拉既拉
又或者本身啲人為咗生存落嚟就要將西化基因隱藏，將支那基因顯露出嚟

同意
畢竟我哋上一代帶咗好多所謂「傳統」過嚟
睇我哋可唔可以擺脫到小農DNA

如果有人上一代經歷過文革既，唔知會唔會有聽過上一代同你講唔好強出頭，唔好參與太多政治
因為我呀婆經歷過文革就係呢一種，喺十幾年前我仲係小學生，嗰陣香港氣氛仲係相當自由嗰陣已經有咁樣同我講，叫我喺學校唔好暴露政治立場，可能會有人告發你之類
呢啲就係會一代代傳落去既歷史記憶，你自己冇經歷過文革但係上一代會將呢啲嘢喺家庭教育傳咗落嚟
而上一代都一樣可能上上一代或者再早既祖先都一樣會滲入咗唔同時期既歷史記憶再轉化為家庭教育傳咗俾你，而我哋可以完全發現唔到但係潛意識上有控制我哋既行為

我同意樓主，香港都唔係全部香港人

基本上喺我定義入面：藍絲就係在香港的中国人

真。個個只會諗移民

冇錯

［突發］要人！今晚19：00 有緊急民間記者會！

pin pls

一定會啦 中國有辦你睇

因為香港人一個好重要既共同歷史記憶係大逃港 走難得嚟香港既本身都係嗰啲唔會身土不二誓死捍衛家園嗰類人架啦，家庭教育都肯定唔會教你要捍衛家園乜乜乜，呢樣嘢要靠我哋自己改變

香港人同支那人最大既分別係冇經歷過文革呢啲惡性鬥爭淘汰晒啲良好既基因，如果香港人頂唔撚住好快就同支那人冇分別，唔使特登搵真支那人嚟溝淡
其實唔使殺晒拉晒我哋，淨係搞到我哋變成社會底層其實都已經夠淘汰我哋

最快冧嘅隨時係急救 係街一暈低 無人會理 無人敢救

好多醫生會走 尤其有名望有技術嘅

香港人亦無外資會聘請 大陸寫明每一個受管嘅人都要幫中共做間諜 否則犯國安法

推

申紀蘭同志：黨支持的我就支持

用中文已經係華人...

講到底
54、64、反送中 都係一群「讀書人」嘅抗暴運動
但全部冇一個成功（依家呢個 結局未知）
因為讀書人嘗試保留底線嘅時候 暴政係毫無底線咁去鎮壓
而54、64個群 死嘅死 剩低嘅都獨力難撐

呢個係一個循環黎

每過幾十年都會有一班人覺醒
你睇返文獻
你會發現54當年北洋政府都會叫54班人「暴徒」、「受列強唆擺」
然後64當年中共都係話「學生煽動市民暴動」、「一小撮人勾結外國勢力」

再睇返19年到今年，真係所有嘢都係一個循環
但呢次唔同嘅係 香港人面對嘅係比54北洋政府、64中共強大無數倍嘅利益暴政集團（中共、深藍絲、用人民幣買翻黎五毛政權、外國五毛） 但香港人都唔孤單，至少國際上，乃至中國人入面亦都有人願意企同香港人埋一齊

可以咁講
如果呢一場變革成功（無論用幾多年） 咁香港乃至整個周邊地區 都會厚積薄發 陣痛後一定會變得更好

但如果失敗，咁幾十年後再覺醒個群人嘅力量只會更加微小，而佢哋要面對嘅敵人亦只會更加強大，抗爭嘅難度同成本不斷增加，於是革命會退而求其次到改革，改革會退而求其次到乜都唔做、人人自危，萬劫不復嘅意思就係咁解，所以我地冇得再退。

但會有班人寫 今次唔係last game啊
然後又會屌啲激進少少 行得前過佢嘅人同事係鬼

但依班(垃圾) 十居其九 一係移民撚 一係冷氣撚

明你意思, 但呢度講華人, 中國人就會起哂鋼

咁朱元璋當年點解搞得掂
元末都係類似咁樣

樓主自己係中國人唔好拉埋我地落水

彭定康預言家

唔會因為你否認咗你自己係華人
所以就會變唔係㗎喎

btw
你去中華化
同中國共產黨喺文革嗰啲除四舊有乜分別？

所以教主講得好啱 香港無得救

咁台灣人係咪華人?
馬來西亞華人又係華人?
華人本來就係一個混雜不清嘅概念
冇咩值得留戀

乜鳩呀，計日耳曼人 哥德人點都未去到羅馬人啦

怕有更多

法國人意大利人可以攪拉丁民族

俄羅斯波蘭烏克蘭可以攪斯拉夫民族

台灣人係華人
馬來西亞有部分係華人
點樣混淆？

真

最恐佈不是國安法本身，而是人性的醜惡

透徹，要係變得太遲冷前行動

所以我一直都講如果耶蘇當年係出生喺華人社會，基督教應該唔會存在

唔駛講咁多，即使今時今日喺到嘗試質疑日本二戰對中國係咪真係咁差，質疑古中國係咪真係世界文明中心，咁繁榮強盛，已經有一大班人起晒鋼話盲反

就算當大家都係所謂同文同種的華人
都不礙馬華成為新加玻民族
台灣人成為台灣民族

永不放棄！

就好似美國人唔等如英國人一樣，美國文化多數都會留低英國文化影子，
香港人再獨立於世都好，始終都係derive from支那文化
所以樓主講既野仍然有機會發生

留得底都係靜靜雞
btw 好同意明居正對年青人忠告

生命第一
有條命先可以記得初衷

P牌狗姐
教正式會員做野

樓主就係講緊你班畜牲
狗屌出嚟既賤種，專賣同胞

咪柒理條支那五毛狗啦，係度混淆視聽
總之佢要做支那狗，覺得人一生只可以做支那狗，咪尤撚得佢囉

某程度上呢啲人同小粉紅好似 只不過大家各為其主 擁護嘅嘢唔一樣

真
本質一樣

蝙蝠俠同Joker咁

我冇否認過呢一個事實
唔同民族還唔同民族
但係華人呢一個Term 你係抹唔甩

華人=/=支那人

唔需要太理會華人呢個POINT

香港人係一個多種族的民族

有南亞裔香港人, 高加索裔香港人

冇錯
但係冇可能好似你一開頭所講咁
完全去中華化同埋唔做華人囉

我唔覺得去中國化有咩問題

當對家揸住中華民族呢個牌頭鎮壓香港民族

自然就需要徹底去中國化

你下下要將華人呢個身份定為做文化民族, 血緣民族咁

倒不如徹底一刀切簡單直接

或者咁講
我同你對於「去中國化」嘅理解可能有啲唔同
我所指緊嘅「去中國化」係「去中華化」
所以根本冇可能完全去中華化
但係如果你講緊去除支那嗰一種入侵思想
即係例如蝗語嘅詞語
咁呢一樣我覺得冇問題

我覺得去中華化都冇咩問題

台灣人都做緊啦

講真我唔覺得中華文化有咩值得跨耀的地方

中華文化所包括嘅範圍好大
你而家講緊嘅中文都係中華文化嘅一部份

是的
我就係認為方塊字唔係咩高等文化
冇咩價值可言

但係你而家都仲係攞緊中文同我溝通

就算去到坡狗咁樣
都仲會有保留到中華文化

咁因為我不幸地只精通中文呢個語言

係時候到我地守護番正義女神

唔好話華人，全世界都係咁
唔係點會咁多極權

喺所有人都精通中文嘅時候
咁你就要明白完全去除中文係冇乜可能

所以民族運動同學校教育分唔開

但係你要明白香港本身嘅文化同中華文化係息息相關
如果你獨立係為咗抹殺自己嘅文化嘅話
咁你不如唔好獨立

克羅地亞, 塞爾維亞, 波斯尼亞

咪又係信咗3個唔同宗教嘅"南斯拉夫人"

佢哋嘅種族文化咪又係息息相關

咁你唔叫佢哋唔好獨立?

如果獨立係活路的話

我願意捨棄香港所有固有文化

你撈亂咗我所講嘅嘢
我所指嘅係獨立係為咗要保留自己嘅文化
當中國共產黨想你滅絕你自己嘅文化嘅時候你仲要幫佢加速？

點解你要將兩樣嘢擺喺對立面？
明明呢兩件事係息息相關
你冇咗自己民族嘅文化
你獨立係毫無意思

OK
咁可以將香港粵文化講成係百越文化嘅延伸過喎
唔一定要講中華民族 , 文化

支持

你問我我覺得民族發明往往係政治上既選擇

多於你執重嘅文化觀點

留名

香港人好多都整唔甩支那人劣根性
講緊連後生嗰啲都係

咁撚易走咩連登講到移民好撚易咁 普通打工仔真係唔知點先移到

樓主一日要開幾多個post

期望見到當支共捉人去祭旗嘅時候，香港人有群起而攻之嘅嗰種令人驚喜嘅反應

聽日2pm 好想見到你

一個毫無文化嘅民族獨立係唔會維持得耐
因為一定會畀週邊地區嘅文化影響
最後備週邊地區同化

一開始的確係百越文化
但後嚟畀中原地區嘅文化極大幅度咁影響咗
所以其實而家係百越同埋中原文化嘅混合體

仲溝咗西方文化呢

華人賤種DNA

西方個套觀念係建立於希臘哲學
你唔好拎東方比喇

冇錯
呢三隻文化已經完全撈埋一齊
你冇可能完全抽返任何一種文化出嚟

本身已經大把，啲藍絲咪臭係囉